有冇人想免費體驗小食店店員

倒貼$50/hr 唔好同我爭

好老實

店員造型？